覺吾覺今時今日decent少少嘅u fg搵幾M好基本

都2020年, 真係冇m幾兩m收貨呢支歌仔唱=.=

我無u都幾m一個月啦

百幾二百萬

blocked

完全封鎖

成日玩M,m唔悶咩？講咁多m=萬班人，咪試下出黎做野同同事、上司、客人講m=萬，睇下會唔會比人笑到份工都無埋

what is decent u ?

試左，無人笑

哥兄咪躁
d on9仔自己玩膠自己肉酸
唔洗同佢認真
最好等班友玩到現實都咁講跟著俾人屌就最好喇

樓主睇唔起我地野雞大學fg

第一次就好笑，再玩落去就係戇鳩當有趣

你養我呀

年薪？